BLM示威者 “誤會” 黑人於商場自殺為警察 所以要搶商場

有曬片影到個黑人自殺

搶咗先算，Justice ACAB

BLM is a joke

BLM

侵助選團

好有呀叻feel

隱隱諗起連登仔一有人跳樓就左話黑警掉人落街先

自殺既懦夫變義士

2020 CHINA JOE WIN WIN WIN

TRUMP EAT SHIT

五毛 blocked

勁撚多三毛喺到手足手足
黑警殺人

咁樣又屈連登仔?

順便rt

Clifford Scott：相當證據顯示 721係港共黑警策劃既一場對民主運動既襲擊

假膠你都當真，你仲on9過佢哋

樓主1999
BLM示威者誤會於商場自殺的黑人係比警察槍殺，所以開始looting

本身成件事都

係喎打漏咗為警察*所殺

BLM = Because Looting Matter

Push

請問樓主可摸耳幫推呢個(舊)po？
有反跟蹤、求救apps同埋其他網絡安全建議

希望可以阻止蟈安綁架手足

我已開始寫新版，多謝樓豬你追蹤我

Btw 你最好都係清咗條link d trackers, 減少支共對你嘅knowledge

如果可以都係用webapp啦,少好多trackers同埋可以降低"attack surface"